<resources>
    <string name="app_name">Путеводитель</string>

    <string name="ротонда">Саратов, набережная Космонавтов\nРотонда на набережной Саратова была построена в конце 50-х годов XX века, когда в городе начиналось строительство набережной, она тут же стала визитной карточкой города, привлекающих многочисленных гостей города и местных жителей. </string>
    <string name="музейРадищева">Россия, Саратов, Радищева, 39\nМузей в Саратове, один из наиболее значительных художественных музеев в провинции России.Музей был открыт в 1885 году и был первым общедоступным художественным музеем в Российской империи.  </string>
    <string name="музейКраеведения">ГУК Саратовский областной музей краеведения\n крупнейшее музейное объединение Саратовской области. Образован 12 (24) декабря 1886 года как историко-археологический музей при создании Саратовской учёной архивной комиссии. </string>
    <string name="утолиМоиПечали">Храм иконы Божией Матери «Утоли́ моя́ печа́ли» — православный храм в Волжском районе Саратова.\nЯвляется объектом культурного наследия регионального значения. </string>
    <string name="филармония"> Областная филармония им. А.Шнитке - одна из ведущих концертных организаций России.\nПо итогам 2001 года стала лауреатом Всероссийского конкурса «Окно в Россию» в номинации «Филармония года»</string>
    <string name="консерватория">Высшее музыкальное учебное заведение в Саратове, третья по счёту консерватория в России.\nОснована в 1912 году на базе музыкального училища, первая в провинции консерватория (третья после Санкт-Петербурга и Москвы). </string>
    <string name="троицкийСобор">Православный храм, кафедральный собор Саратовской митрополии. Находится на Музейной площади в Волжском районе города Саратова.\nТроицкий собор — уникальный для Саратовского края памятник московского барокко. </string>
    <string name="особнякСкворцова">Особняк в стиле модерн, в архитектурном плане наиболее примечательными элементами постройки являлись облицовка кафелем и барельеф головы Сфинкса.\nОсобняк принадлежал присяжному поверенному, видному адвокату, члену дирекции музыкального училища и консерватории Александру Ивановичу Скворцову, племяннику саратовского мукомола Н.В.Скворцова.</string>
    <string name="особнякКузнецова">Здание, занимаемое Саратовской городской администрацией, было построено в 1867 г. купцом И. Г. Кузнецовым - владельца многих земельных участков и домов на городской территории и использовалось как доходный дом.</string>
    <string name="экскурсияМузеи">В рамках данной экскурсии вы посетите множество музеев, широко известных в нашем городе</string>
    <string name="экскурсияЦеркви">В рамках данной экскурсии вы посетите множество церквей, широко известных в нашем городе</string>
    <string name="экскурсияМузыка">В рамках данной экскурсии вы посетите множество музыкальных учреждений, широко известных в нашем городе</string>
    <string name="экскурсияОсобняки">В рамках данной экскурсии вы посетите множество особняков, широко известных в нашем городе</string>
</resources>